其實掉垃圾個’掉’ 嘅口語點寫

發現到宜家都唔知點寫
掟？ 掉？

唔識
一早知啦

揼

唔係丟垃圾咩，丟掉丟棄丟架

揼？